係我個派錢post留左名既人 本都督已擇低哂名 自己入黎俾我逐一恥笑！！！

快d黎俾我侮辱恥笑啦喂

留名

又出手啦

夠25000啦咩

傻仔

千跌之日
大dodo睇緊樓？

今日就夠了

你都有留名的

等收錢

24000有望就真

逐一恥笑

24000都留定名

知錯啦嗎

知錯係冇用的

等麵麵派1000

知錯? 入黎睇你幾時燈返上去咋麵仔

未過9月1

麵麵

留名等睇25001

救救大市

派5嚿ok?

九月一 低到嚇死人了

發夢

派錢未

你就想

燈力全開牛牛有救啦

輸成點仲有冇玩仙股

等你春袋數

28500開始put
put到輸哂

麵神等派錢

9月1啦咩

已經夠哂數

榴槤呢

多謝面面

lm

暴力救市,上番25000樓上

屌你今次咁撚準 我唔信

果然無買就變返正常